\chapter{Wawancara}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Tabel Wawancara}
\label{Tabel Wawancara}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
\textbf{No.} & \textbf{Wawancara} & \textbf{Tujuan wawancara} & \textbf{Hasil wawancara} \\ \hline
1. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Siapa yang bertanggung jawab \\ dengan proses informasi HSE ?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui siapa saja yang \\ bertanggung jawab \\ dengan laporan dan penilaian Area.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Yang bertanggung jawab\\ adalah Divisi HSE\end{tabular} \\ \hline
2. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Apakah di PT.Pertamina Gas \\ sudah ada proses penilaian area?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui apakah\\ proses penilaian area di PT.\\ Pertamina Gas sudah ada atau belum\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Proses penilaian area\\ di PT.Pertamina Gas dengan sistem \\ terkomputerisasi belum ada.\end{tabular} \\ \hline
3. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Apa hasil dari penilaian \\ area di PT.Pertamina Gas?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui hasil\\ dari penilaian kinerja di \\ masing-masing area\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hasil yang\\ didapatkan  dari penilaian area ini\\ adalah mendapatkan reward dari \\ PT.Pertamina Gas.\end{tabular} \\ \hline
4. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Masalah apa yang biasa dihadapi \\ dalam melakukan penilaian area ?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui apa\\ masalah yang dihadapi \\ dalam penilaian area.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Masalah yang dihadapi\\ adalah belum terdapatnya sistem \\ aplikasi yang digunakan dalam penilaian.\end{tabular} \\ \hline
5. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Kriteria apa saja yang \\ dibutuhkan dalam penilaian area?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui\\ kriteria-kriteria apa saja yang \\ dibutuhkan dalam perhitungan\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dari PT.Pertamina Gas ini\\ sendiri kita mengajukan 5 kriteria yaitu, \\ HSE Meeting, Fire Drill, Simulasi\\ Tanggap darurat, Management Walk Throught, \\ dan Training Aspek Quality\\ Control.\end{tabular} \\ \hline
6. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Apakah dibutuhkan analisis \\ untuk penilaian area di \\ PT.Pertamina Gas ?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui apakah\\ penulis dibutuhkan untuk menganalisis \\ penilaian area di PT.Pertamina Gas\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk membuat sebuah\\ proses penilaian area di PT.Pertamina Gas\\ membutuhkan sebuah penelitian area dan\\ kriteria yang digunakan yang di limpahkan \\ kepada penulis.\end{tabular} \\ \hline
7. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Apakah penilaian area  yang \\ nantinya akan dibuat bisa \\ meningkatkan eksistensi \\ PT.Pertamina Gas ?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui\\ manfaat dan gambaran hasil dari tujuan \\ dibuatnya proses penilaian area ini\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dengan adanya penilaian\\ area, tentu sangat bermanfaat \\ bagi  PT.Pertamina Gas. otomatis \\ eksistensi dari PT.Pertamina Gas \\ itu sendiri akan meningkat. \\ Dan berpengaruh terhadap\\ peningkatan kualitas HSE.\end{tabular} \\ \hline
8. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Apakah aplikasi penilaian area \\ yang dibuat ini, \\ akan berguna untuk perusahaan?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui apakah aplikasi ini akan \\ digunakan perusahaan atau tidak.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}berguna, karena dengan\\ adanya aplikasi penilaian area ini, \\ dapat membantu divisi HSE untuk \\ melakukanpenilaian area tiap tahunya.\end{tabular} \\ \hline
9. & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Kapan penilaian area \\ PT. Pertamina Gas dilakukan?\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Untuk mengetahui kapan\\ penilaian area PT. Pertamina Gas dilakukan\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Penilaian area\\ PT.Pertamina Gas dilakukan dalam \\ 1 Kali Setahunya.\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figures/pertama}
    \caption{\textit{Data Wawancara}}
    \label{}
\end{figure}

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figures/kedua}
    \caption{\textit{Data Wawancara}}
    \label{}
\end{figure}

